永遠支持連帝做既所有事

凡連帝做的一定係保護我地

連帝跪拜區

不了，同思古井都你耶撚敗類黎

連太祖

冇佢既話我地就冇言論自由了